從技術分析今次跌市, 是否入左熊市?

今日收報30,595.42, 已經穿左100天線31184.23
但未穿100天線29534,28
而仲未穿250天線(牛熊市分辦指標)27105.02
如果純以技術指標來講, 明天穿100天線, 已經可以說初步步入熊市. 當然要真正確認是50天線
但穿50天線才走, 到時已經成身血

至於壞消息, 是事後吹出來
當然原因也是事後吹出來
在當時那一刻是無法知道的

大市曾經上過最高點33484.07, 超越07年高位
而且也全民瘋狂, 全民皆股
交投活躍, IPO一上市升好多
已經構成牛市3期末段的現象

好多人覺得只是回調
買入就會升番, 但明天好大機會穿100天線, 技術上初期已入熊市
因為大家仲係貪心, 留戀美好的日子, 已經忘記了熊市股票, 可以跌7成以上

樂觀sir

未

但我哋基本派同宏觀趨勢派唔係咁睇

一去到三萬二就知係頂啦

剛剛在家, 用Excel試算表, 入數值來做試驗

發現以下日子, 是恒指近來穿100天線的日子:
28/01/2016-20/04/2016
11/08/2015-08/12/2015

數據證明, 穿100天線, 大市已經相當大機會入熊市(只能說大機會, 當然不可能說一定是)

吓？？28000未穿就熊？？？

樂觀sir 係咪清哂倉？

傳統上的確250天線才叫熊市
但穿250天線才走人, 已經成身血
明天, 如無意外會穿100天線

樂觀Sir 出Post 救市

你又知穿100天線？ 美股坐緊火箭

樂觀sir救緊你全家！仲駁咀！

不要質疑樂觀sir

如果聽日港股出現升市 我覺得好快會加快進入熊市 炒股受沽壓程度更大 好快會再下挫 情況大致同bitcoin 有啲似 另 加息效應 未會立竿見影 個人應為 市盈高股票會進一步被人套現離場 有機會被炒上 但未必有足夠承接力而出現大量大幅波動 息股有機會依幾日跌 同樣套現 科網股會否再次爆破？ 個人應為唔會 但作深度調整對股市有幫助 （純個人9up不付責任股票價格可升可跌 ）

樂觀蛇出山救萬民

btw,你推介隻656我仲坐緊

係咪得我一個睇唔明
Between 樂觀sir

多謝樂觀蛇

落棺蛇

樂觀SIR

樂觀SIR，你2個高手fd點睇

樂觀SIR袋錢入你袋，仲駁嘴

港股有望啦

明天最後離場機會

每次有樂觀你都會出現 由高登追擊到呢度

到底係唔係精神分裂一人分析兩角

平時唔係好見你但落棺蛇出玩你一定膽拖出現

專家

救命呀 落棺sir

今天穿左100天線
根據過往數據，高達8成機會入左熊市

你而家先發張

熊左

熊一已完，下星期回升

Lok sir 求下你再唱好股市同內房好唔好

同2

落棺蛇爆力救市

樂觀sir 好勁

10天ema 已穿50天ema, 是一個很強嘅下跌訊號。重有持貨嘅朋友，祝君好運。

即係仲有兩成咁高機會係牛市

又中.......

沽貨訊號是20ema 穿50ema吧？

勁

暴力救市

有時真係想笑又想收皮
啲專家潛水定死咗
啲舊sma都信
我收皮先

落棺的人

點睇11 熊市正常銀行股必死